點樣用長方框框住字句？

即係好似已作古既人名咁.............

較顏色字體果度附近有個掣 你搵下

你升級咗做高級會員未?

點自自己咩級數？

升咗級就會有顯示
睇你都係冇

點樣升？升咗有咩着數？

？？？？？？？

去7仔買卡咪得啦 有幾難啫...

去 OK 有得買連登 高級 VIP 升級卡
廿蚊抵屌

要課VIP俾連仔

hehe